有冇玩緊cmb巴絲（251）我和你 係邊一個我又係邊一個你

請善用不推文功能
為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

lm

新po lm

諗住識人純傾計唔打算拍拖算唔算for fun

巴打可能點都要有張正常見樣先有得match．係咁二都見齊五官

又有人match 到咁好

match完交換埋contact係whatsapp傾
個男仔話自己用個app係想識朋友
即係冇機?

當兵既節奏

好sad 難得揾到個幾夾嘅

玩呢個app會有人真心識frd咩
冇興趣就唔好回啦

我錯囉 見佢成日覆完我msg就直接offline

咁佢女朋友都幾慘 男朋友玩呢啲app

好有準備啦都傾咗成個月

有冇開始覺得好無謂

開個女仔account玩下
日日有堆like 咗你嘅等你match

執靚啲個profile正正常常都會like嘅

咁睇人嘅
我見到正常又有like我嘅話都會like返轉頭

飢不擇食

加油

琴日開everyone．今日多左4個like

都係0

玩左個幾星期，覺得同人傾計真係好難
明明剩係傾左幾句，就話要whatsapp
有無巴打教我點兜

緣份一早在身邊

+1，但佢好有心咁覆，不過轉唔到咩話題

姐姐嚟啦

喂人呢？上水吹吓水

[member]收到信息，應該有提示。。但我冇，要開app 先知[/member]

話要做樓主個個走左去沖涼
今次仲唔係我

1001